你以為就算我地輸左都會名留青史

錯喇屌你老母
支那最撚鐘意刪改歷史

永遠都只會講自己點被迫害
永遠自己都係受害者
所以班支那人咁撚愛國就係咁解

聽親嘅歷史都係講自己點俾人打
八國聯軍，俾日本仔打好慘好慘
但點解俾人打就隻字不提
我地呢次輸左
唔單止我地嘅文化同自由都冇左
我地會係歷史上消失埋

香港人呢次唔撚輸得
一定要出來屌佢地老母

同我出來屌佢老母呀

唔輸得

歷史係由贏家寫出嚟

獨立思考 切勿跟風

真係唔輸得

如果輸左就會變成中共口中嘅 2019年初夏嘅政治風波

屌 真係隻字不提

一陣見

肯定玩撚完

今次無得輸架啦
輸左就無香港人架啦

屌尻共產黨